屌那星 祖記奪冠都冇人提?

反朗/花迷點睇C朗帶領祖記奇跡奪冠

咸左

蓋sir咁得閒9up

派出所都上到連登

friend底

又唔係利記
過左一個月先啦

好彩過咗意甲
留喺賤種蝗 分分鐘四大皆空

Yes

有經驗
過多一兩年冇俾人禠奪先提

都唔計，提嚟做咩

祖唔奪冠先係新聞下話？

祖記降班先有人提

你隊利記奪冠就新聞啦